[共識] 唔參加初選, 就唔好選

無認受既人參選拓柒?

教育界呢？

冇攬炒承諾，就唔好選
選入去袋千幾萬投白票，選你托柒？

aggar，我地要選35+個martin lee 入立法會立23條，唔係就會有國安法